¡¡¡Hola!!!

Las especificaciones de este programa vienen dadas
por el diagrama de clases que viene en el repo.

El resto es más o menos libre.

Se trata de crear una clase usuario donde se gestione un 
usuario único, comprobando que el formato de introducción
del DNI es correcto: 
	12345679-e
	12345678e

Si el dni es correcto se crea la cuenta y a partir de ahí
continúa el programa.
Se tiene que visualizar un menú por consola con las opciones.

Los movimientos se han de gestionar en la clase cuenta. 




